韓國瑜被揭偷步印消費券挽人心 高雄兩萬人演習罷韓

全文

韓國瑜被揭偷步印消費券挽人心
高雄兩萬人演習罷韓

韓國瑜連日落區視察水患，但避談罷免投票。資料圖片

針對高雄市長韓國瑜的罷免投票進入最後倒數，罷韓團體We Care高雄發起「決戰黃金周」活動，遊行隊伍昨拉出100米黃色標語，兩萬人逼爆衞武營國家藝術文化中心戶外空地，高喊「罷免救高雄」宣示決心。昨日神隱不見人的韓國瑜，被踢爆新推出的5,000萬新台幣（下同．約1,280萬港元）振興方案，「今日批出招標合約，今日推出振興方案」，市府更預先印好50元（約12.8港元）消費券。韓被批投票前想透過大撒幣收買人心。

高市府動。。。。。。。。商店已拿到，準備發給市民，韓被批投票前討好市民、收買人心。

遊行隊伍高喊「罷韓救高雄」，宣示決心。台灣蘋果新聞網

罷韓隊伍拉着巨型標語在市內遊行。台灣蘋果新聞網

拉百米標語遊行

「罷韓四君子」之一。。。。。。。。。。解釋，振興經濟越快越好，才事先印好抵用券，若招標失敗會自行承辦治動。

罷韓投票本周六（6日）舉行，連續第二日上街的We Care高雄，昨早在傳。。。。。。。。。。。選總統，做法不負責任，呼籲高雄人投票罷韓。

比起敵陣密密麻麻的宣傳活動，韓國瑜繼續冷處理，過去多天頻頻落區，處理雨患問題，昨神隱不見人，也缺席高雄市。。。。。。。。。。前再提告。黨團人士分析，罷免投票結果視乎綠營動員與投票日天氣，但評估結果不容樂觀。另外，國民黨籍移民署前署長謝立功，退黨後轉任民眾黨秘書長，過去曾代表國。。。。。。。。。市長均失利，有指加入民眾黨是為再選基隆市長鋪路。

台灣蘋果新聞網

高雄市政府被批評用消費券收買人心。

有家長帶同女兒上街表態。台灣蘋果新聞網

[行動POST]615全民放假悼念日

12.8 有無咁易收買到

演習諗起反送中演習

錢照收 韓照罷

光復高雄

柒頭奶共仔

666 非韓不投 有韓必投